你地公司有無管理層唔駛點做都好高人工？

公司文化個個都要好怕上司，上面鳩up一句下面都要跟
搞到個個同事都好有衝勁要升職

我
做緊保安主任
坐下就搵4m 1個月

4m

做誠哥保安都唔知有無咁高

得閒去下event，開下會
平時問長問短乜都唔使做

CHING咁高人工
我做高級保安主任先得3.65M1個月

40K，野唔多見佢做，一做就錯一係就甩漏
好怕跟佢野，屌佢老母，又死都要我跟佢野
個頭老婆生完，成日拎男仕產假/早退
佢得廿八歲，佢話佢廿六都係搵黎個價左右

政府工，佢命水好，無得計
見過有個老都只係搵頂薪價，無職升
但個老反而多野做，做野又算企理，都幾慘
上層一係屌打你，專俾麻煩野你跟
跟完功勞又係佢拿哂，錢又係佢袋，你話黎個世界幾撚公平
不過下層都可以將麻煩野拋個波俾返上頭
只要你唔怕人事煩同有大粒野背後撐你 正常人都無